屌哂你地老母！立法會星期三復會喇，而家點好呀

傾完蛋糕傾返重要野ok?

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推泛民提彈劾啦，泛民講到林奠有幾差都唔提彈劾，唔係好奇怪咩?689嗰時只不過係僭建已經撲出嚟提，依家又恐襲又死人竟然提都唔提

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定